今日國泰，聽日係你公司。呢單野係煲得大。

我覺得要煲大佢。

坦白講，而家有咩公司唔係狂同大陸做生意。國泰而家係咁鳩炒，他日所有外資都一樣會受壓，你份工都笈笈可危。

航空業一定要幫手，有邊間airline唔駛飛大陸空域，今日落得呢條order，講得難聽啲，大陸要壟斷成個空域唔係無可能。

國泰人我諗一定要搞罷工，我唔撚信你炒晒成間公司，點罷點談判，台灣嘅案例應該夠晒做，問心唔會有人會想喺一間會限制自己嘅私人言論自由嘅公司做，仲要唔影響公司業務。

大家有無諗法

推，我唔係cx做，但有frd係，完全feel到嗰種傍徨

我自己都係外資，但都係日日講普通話

Push

國泰已成活死人，不如引刀成一快

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

最重要係同班外國人講,咁大間外資公司,中共話想搞你,今日就動用國家力量去壓制你,買起你
咁樣佢地既仲放心係香港投資咩?

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

真，所有外資都無得獨善其身

機管局因應情況已安排特別交通

免費

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

推

玩大佢，抵制國航

唔推爆呢單野
下個到你朋友
鼓勵下佢
正正呢個時候先唔可以屈服係恐懼之中
香港人唔會要國泰員工孤軍作戰！

國泰廢，咪拖埋其他人落水，叫轉搭外資航空呱呱嘈，宜家又拖人落水

而家緊撚係唔搭，但而家喺入面做嗰啲好多都係香港人，一條心推撚爆佢

[突發]深水埗有條友出紅旗